點解仲未有行山、沙灘、船P群組?

班友仲係活係平行時空
行山唔帶口罩
去沙灘唔帶口罩
船P唔帶罩
但點解仲未出現群組?
真係戶外會免疫?

連登毒撚係咪提子人

男仔：唔比去
令女：免費去

感染源不明

啲大隻仔就算中咗招都冇病徵

因為無得Work from home

酒精消毒

因為以政府logic嚟講呢啲唔係夜晚做

傾好咗數武肺唔會搞呢啲活動

老蘭都未有

戶外空氣流通
大大降低感染風險

原因未明果啲